發夢係金鐘物資站攞嘢走

Be Water My Friend.
攞左物資嘅 希望我地會再聚

散啦咩

部分First-aid 嘢走左